摩迪同卻奧斯真係天同地

Kroos

Ok la...

？

?

Kroos其實係將功補過 英乜雄

我皇萬歲

binc

救世

卻奧斯第一球送比瑞典

而家係補鑊

ok la

有咩好笑，唔入果球佢做罪人
摩迪就成場好波

輕輕一燈

係，一個頂天，一個立地
所以皇馬先咁勁

燈

中場交失幾次波

有今生冇來世 世界波

又兜得唔錯

皇馬得天地